身為含大教授的我，被女學生玩弄到婚姻破碎的故事【3 最終篇】

開定先多謝大家支持，呢個post內會結束個故事，記得留名同正皮

post 1 link：

post 2 link：

留名

既然開咗po咁開心 出多篇啦

lm

Ok

新post lm

lmlm

罰你出多篇

留名留名

LM

lm先
忙到2都一半未追

Lm

lm出新po係咪應該要出返篇文先

Im

推

新po 留名

live

加速

新po lm

Lmlm

新po留名

鋼琴天才同幹cum天才

樓豬第三個po又要常駐熱門

Lm
頭先去到咁肉緊就停

留名一身蟻

樓主我愛你

想正皮呢個
可惜我係p

允媚

新postLM

文呢屌

Live lm

S男情節
我愛樓主

新po有文是常識吧

心目中既允媚係咁

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

夠鐘練琴了

短髮

2都仲未1001
已經走過嚟3

push

使唔使1001咗第二個post先

默默咁追哂, 可唔可以有個開心既結局

老婆開心接受父女丼

會唔會最後好似tvb啲膠劇咁 允媚成就超越prof chan就覺得佢再冇利用價值

簡簡單單允媚識左第2個高富帥, 陳教授痛苦一排諗通左返返老婆身邊

已正皮

原來男主角係AV界天才，結局就係去做AV男優唔怕身敗名裂

俗能到呢

topic係婚姻破碎
有機會係離婚但二女共侍一夫

老婆可以同阿ben一齊

齊齊估結局：應該係淑芬睇新聞，見到佢地兩個攬住好開心得獎估到有路...之後教授返屋企，見到佢上吊自殺⋯⋯
最後教授後悔出家做和尚 完

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

其實算唔算係玩弄？條女動左真心...

淑芬睇新聞見到契女&老公贏左
靜雞雞飛過去諗住比個驚喜佢地
然後打開門就見到翻雲覆雨

加入3p

加速加速

唔捨得允媚

話時話，允媚未沖涼全日又汗又尿味就被教授舔
一定好臭

幾時叫女主角著黑絲

之前ol play著咗

m男呀嘛

靚女係香

好想睇係琴房插插下 原來冇鎖門 比芬姨斷正 嚇到9都縮埋既內心描寫

番外篇：身為含大教授夫人的我，為報復丈夫外遇背叛婚姻的故事

樓豬呢

想睇番外篇
鋼琴被用作扑野工具的心路歷程

芬姨報復成功 昔日內斂女成女王 允媚成為芬姨的性奴

樓豬 文呢

允媚嘅腳

夫妻的世界

翻外篇： 著泳衣去天體海灘

今日無文？

我覺得嗰碌鳩仲冇陳教授一半長

舔左先算啦

有文未

Lm 快啲出文吖

有陣公廁味

樓豬，我們到了，你在哪裡？

樓主

文呢

唔好意思咁多位，鑒於小弟後日要飛，今日執野忙到踢曬腳，打唔到文住應該聽日先出到

有交帶就okbtw依家仲飛？

等你！！！！
唯有睇多次頂下癮先

係咪飛去美國？

Safe flight!!!

教授，一路順風
允媚係飛機到等你「噗噗噗」

我覺得可以允媚代入下做youtube有個channel叫 Pan Piano，冇show樣但有body睇都幾正下

你就係professor

但pan piano老實講彈得好麻麻
純粹睇波

呢個世界係好膚淺，除非你神到世界冠軍

ching食開咩

Ru有樣

係咪同允兒一齊飛

彈一般﹐佢成日cosplay個下正

新讀者lm樓主移民?

我諗去睇既大部分都唔係志在佢彈得好唔好架啦

邊撚個允兒

18cm 諗起森林原人

我都係過兩日出發

未看先猜
Prof chan 會喺老婆面前俾允媚騎爆

呢個故真人真事

似乎係 筆者唔通係允媚

可能係個肥婆

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

劉明

呢個結局有咩開心

樓主你都好野 奶奶西走左去
十幾個鐘唔返黎

諗起都得正
允媚個好勝心贏到開巷

奶足十幾個鐘

我反而估係間練琴室有cctv，教授奶西片流出

life jor

文

Durham

推到開post 4

屌以為200幾個cm會有幾篇睇
點知真係全撚部都係cm

讚成！推到去post4

早知遲啲先睇

Post 4 先有文

心中嘅允媚

倫敦金？

出埋文先上機啦

大陸雞不了

台灣妹黎

咁留返post3嘅1001比佢po一篇文

仲奶緊

推～樓主～～～呢個post 真係完到故？

笑死

樓主去咗邊

要飛了，可能要過幾日settle左先打到文，對唔住各位手足

呃咗我入嚟

小心啲啊做好防護措施
等你

開定#4 創造一個故都未出就爆嘅post

順手寫返段飛機廁所大戰啦deeper
補返個飛機外傳

順風

屌返幾晚先出文

推慢少少

jet lag訓唔著就有時間寫文啦

會唔會成個POST都無文

幾日推得爆啦

有機
繼續推

pish

Live左 冇文

以前舊燈紅van係咪試過

大家一星期後先返黎啦

飛緊過去嗰時即刻有第一身經歷做參考

搭飛機唔好掛住打飛機
要寫下文

幫推

ching識貨 好有彈性

推到開#4

樓主平安

結局-Ben報復教授屌咗淑芬

Hello

教授要多謝佢添啦

推撚翻上去熱門

會唔會推到1001都未有文

睇左十一頁先知無文

樓豬唔出文都上下水好冇

樓主到埗未？報個平安同出文吖。

人？

推到佢1001都未有文

無消息，唔通被送中？

樓豬去咗邊

呢個位停

12頁都冇文

允睸YouTube channel

冇文既

樓主，報個平安啊，關心你啊

係囉
到步唔該講聲

冇文爆post

唔洗催文
樓主次次都係咁
等多個星期再入post都唔遲

推到1001都未有文

推到未出文就1001

要推幾耐先有文

留名等睇post4個名
真。最終篇

推到4 快

B

V

Mother

終於到了班機delay比多少少時間我攰到仆街

樓豬 你報平安就得啦

唔撚係呀，排咁耐

樓豬 welcome back

冇文都推到十幾頁

留名等開4

担心屎啦！以為你被送中！

樓豬邊間u

冇文照推
支持允媚

live 咗，仲係冇文，lm等睇1001冇文

爆post冇文

推到4

允媚有無陪你去

文呀

冇bno?

樓豬上返水就放過你 不過聽日出文好嗎
唔想週末JJ 冇著落

殘體支那狗幾時被送中

冇文就咪開 post 寫住最終篇啦

快點

你拉

14頁都無文

一齊推上1001無文

真係第一次見仲要咁多正評

仲未有

唔知樓豬搭咩機搞咁耐
我早幾日CX251到LHR排咗10-15分鐘搞掂

等文

推爆

15頁都未有文

見上返熱門仲以為有文

推到41

1001都無文嘅情況會唔會再出現喺度呢

再？

有文未啊？？

推到1001

1001

我行返出去先

會唔會推到1001都冇文

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

樓主冇事嘛

你知道我在等你嗎

文呢？

😭😭😭

成個po冇文既

第16頁仲未有文

p

重未有文

睇嚟呢個Po係完唔到

強貼留名

屌晒你哋老母

1001

100000001

1002

樓主文呢
今日一次過追哂

無文學人出post

19頁都無文

1003

1001 quick la dllm

1004

可能係第一篇由400 幾就開始推1001嘅post

咁耐都冇文

屌你碌夠20頁都未有文

我嚟幫手
1001 啦快啲

用追故模式搵啦

我入到嚟，文都無篇

奶左好多日西喇我要睇佢地扑嘢啊！！！

原來都未有文

慘

無文學人開po

此post已完

推到成為第一個冇文嘅故post

樓主係飛機咁多個鐘 一篇都打唔到？

屌牙 推左半個po都冇文既

1001
樓主有咩感想

22頁都未有文

醒啊唔好瞓喇樓主

唔出文唔好開po啲啦

Exac7ly 搏乜

個post 過左一半

屌見到咁多新回覆以為有文

諗住幾日冇入黎會有文
係我太天真

me too

我都係咁諗 點知全部都係1001

1001 可能係提示
最後結局係4p

其實樓主可以pin返個post提人未有文

1001 1001

我等著你回來...

幾百個comment 原來仲未有文

1001

1001
好想繼續睇啊

睇黎要開個 #4 真•最終篇

爛尾

睇嚟都應該係

樓豬洗唔洗隔離下先
係咪會好多時間打文

爛尾扮撘飛機呢招高

樓主我好掛住你

見過好多樓豬都係一開頭好有交帶

樓主出句聲好喎

樓主呢

1001 gogogo

冇喇冇喇, 今個post你完唔到嫁喇

人在外地小心

隔左幾日都仲係冇文

1001

1001
====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

25頁

以為有文推能左咁多頁

到底會唔會成為第一篇係講故台冇文既post呢？
推下先

未有文囉 盲嘅碌返上去再睇啦

我地都搵緊樓主

幫下推先，等爆1001都冇文

1000

維尼巴lol，爛兩次尾，唔寫又唔出聲唔蒲頭，完全無尊重讀者

其實樓主 講佢走路去左英國 今日先到英國

叫大家比時間佢 定左寫完個尾woo

I mean寫“女神老細係我女朋友”果位巴打，唔係樓主

紫柃巴個天使故(高登)同聖誕故(終極重製)都棄撚咗

係佢棄第二次我都棄埋
無心寫嘅好比第二個接力寫埋好過啦

人哋接力佢又蒲頭寫一篇，之後再潛

唔會真係1001都未有文掛

應該要出多個［3最終篇 ］2
樓豬請報平安

去啦 1001

樓主 幾日都未有文喎點先

等緊你快d settle down曬出文呀

1012

屌

1001到最終篇都唔係最終啦

爛尾，dllm

真係就1001

Live左

樓主係咪有咩事
報平安please

得返10頁就爆post你出唔得哂呀

會唔會真係1001都未有文

樓豬 唔好剩係掛住同允媚扑嘢先

30版冇文
1001

10011111

mola mola

瞓先推一推

cls 一篇文都冇 都可以係熱門咁耐 樓豬去咗邊 就快1001啦

1001!!!!!!!

樓主無事嘛？

唔通真係推到1001 ?

諗住入黎睇下文 挑起個帳篷
又要pornhub喇

喂 樓主落咗機之後又失蹤咗成日啦
1001

有時差加Jet lag 休息都無理由潛水咁耐

其實坐成咁多個鐘飛機，係可以打下文嘅我估。
唔知樓主响飛機上咁耐點過？
係咪掛住𥄫女搵靈感？

咁樓豬啱啱先飛到過去都比啲時間人地settle down 先啦 期待樓豬高汁文

利申谷精谷咗好撚耐

可能樓主係教授食緊女

痴撚線瞓醒多咗300幾個comment一篇文都冇

1001 推爆佢

都唔明點解新post無人仲堆咁多

推咗17版

10001

live咗冇文1001

啱啱先追到live點知無文
真心要讚下樓主寫得好好 最有內涵既甜故
Btw我既允媚

咩料 32頁一篇都冇

一千零一

壹仟零壹

壹零零壹

講故台傳奇
開po一篇文都冇但係可以推到30幾頁
甚至有可能1001都冇文

1001
推

開定4啦樓豬

故

831

lm留睇去到1001都無文

1001

1001!!!

見咁多cm以為終於出文，點知全部都1001

1001 創造下新post無文得1001既歷史先

1001！

有冇人開定4先

咪撚推啦做壞規矩

屌痴線 不推文算啦

1001樓主開定5先

4

屌 索性重開[3]啦

btw樓主人呢

拋西瓜jpg

成班on9係到洗1001 洗完就出文咩？on99 樓主有野做咪等囉 要打飛機去睇av啦

尾已爛

除左褲幾日冇著返

樓主 我等到唔耐煩啦 幾時出文呀屌你

屌四百幾推到八百幾
1001

Lm第一個講故post冇故

垃圾故都可以咁推法真係痴撚線

呢啲無營養嘅垃圾爽文得閒睇嚟開心吓咪算，成班人好似道友咁係咁R嚟索，有冇咁大壓力

10011002

Dlllm la on9 1001

900喇
1001

文呀！我要文呀！

好嬲好嬲
笑下啦朋友
做人咁大壓力做咩啫

hi

放鬆啲啦 咁勞氣做咩 1001咪又係開多個Post咁解

傳說中的無文古 - 國王的故事

個個都話樓主啱啱落機
明明落左好耐喇喎

btw呢個樓主唔係未試過棄故架

冇出過文都推到1001真係好好笑

放鬆d啦 樓豬喺佢有生之年一定會寫埋佢

呢d人比棄故更加噁心

38頁都仲未有文 Cls

樓豬棄故了

次次甜故都見到你

成功爭取41頁都無文

推爆1001

留翻1001比樓豬貼新po嘅link

推到樓主貼文貼link

係wo, ,留返位比樓主

diu nei

10011111111111

成個post都係1001

冇文
九百幾留言
三百幾正皮

Cls

963

笑死成個post一篇文都無

笑撚死成個post冇內容冇文都推爆

直接跳到最尾個頁睇下有無人話成個po都無文
點知真係有
唔洗逐頁load

970

返黎啊樓豬！
1001

cls 好耐未見過故台一篇文都未出就推爆1001

你班人唔好咁痴喇

980

981

982

992

留返位比樓豬